(牛頭角咖啡L) 推介咖啡小店

高質小店-29 coffee
同屎水starbuxks Pacifix 無得比
一試呢間真係不得了 咖啡味好濃
暫時搵唔到第二間好過佢

最重要既係 佢係支持反送中
佢地鋪放左d關於呢場運動既單張

大家唔好再飲屎水 行多兩步去支持小店

同starbucks pacific 比

附近沙漠黎 無乜選擇

pacific係食小食唔係飲咖啡

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

頂你我以為間嘢叫-29 coffee心諗上Google解係出Coffee Lam
Btw多謝巴打推介，搵日去試